如果岀緊急法可以點

政府唔係以為咁就可以整死我地阿

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

李漢民.gif

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

返屋企訓覺

光復香港

時代革命

開香濱

出唔出都冇分別
反正依家佢地都為所欲為

緊急法下飛機照飛?隔離post張圖話飛機都無

繼續錫佢春袋-機場

愈話出緊急法 愈要同佢玩撚大佢

出左咪機場 大家都知唔洗約

到時真係日頭都好似夜晚10點咁
好多人嗌

拖埋支共落黎

唱美金

其實老習玩緊乜去到依加仲同香港人作對
唔係以為自己贏嘛

聽日全部同我岀曬黎阿

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

咪日日機場